當日白頭佬唔做主席

今日造成所有問題

就算做
支共 一定有方法 拉佢落黎

你咁講，就做乜都無用啦，屌

佢係暫代主席唔係真正主席,過幾日都係大口狗做

夠玩啦 幾日